I大討論區 「22」：祝個個有大學offer

無人想做fyp

真係好lonely, 個個有問題 靜係識問你，累到仆街。

好心佢地自己用個腦諗下啦

睇化d。

幾時出成績啊

12號

咁你係咪最勁果個先

師兄最好人 Ive不嬲最有愛

個title搞到好多負皮

I大咁遲出Grade 點報nonjupas呀屌

Title名好重要

放心 報左先， 如果有d in左 應該會叫你upload最新果份

但如果依家先報，就要用year 1 成績，遲下可能會比你更新成績

有乜所謂，咪由佢地負

感激 幫推
(其實我下年先year 2 )

如果係咁 入到u既機會好低

唔係呀
其實我下年先係報nonjupas
今年睇定先啫 廢事下年on99咁

topic

只要贏到yr 1既既 sem 1, 跟住keep落去就無問題

拖sir

sem 1我估應該只係3左右
sem 2 要再拉高 3.2先安全

3.2都未安全嫁 越高越好，加油

lingu edu其實差唔多
不過緊係越高越好嘅

英文report是否通知哂要re
好驚

offer god
interview god

上英文堂就會通知哂

Sem5英文好撚難

留名去CILL個ielts班先
自修ielts真係好冇效率

增潤課程唔報ielts?

我呢邊果個miss乜都冇講
但係理論上應該打晒電話,聽聞上星期出晒成績要自己上語文中心睇
我今日上完堂都會去睇有冇

好似sem4先報？
我sem2 但今年六月考

已經通知左
你可以睇email 有2封等於要re

利申我青衣
上到差唔多第3堂都未講

青衣冇講+1

有無青衣知左report成績未

我每留一句cm都有人負皮我
好癲

柴大英文成績已經出晒
自己上6樓睇有冇自己number
有即係要retake

hw幾時有得睇

你地語文中心門口會唔會貼D要retake既人既學生number出黎

我唔知。係咪得fd 先會咁 ？

FD同HD都會有

FD因為佢地係SEM中已經完左其中一科,會早D出成績

想問下 fyp 係咪岩岩果個sem起 已經計 19個credit

咁hw 去邊度睇？

我呢邊就語文中心教員室出面

唔知你地係咪,你問下你英文老師

倒數14天。。

已經準備好

如果英文唔合格係咪今個禮拜內收到電話通知？

2月2可以睇com唔completed

有無人yr 2個timetable好撚頹廢？

一星期有兩日 得一堂

住得又遠又要返

我一星期返一二三，然後一次過放四日，放到個人真係好頹

根本就痴撚線

屌你地，我返12345

你地咁遲先讀既？

好撚驚 聽日知有無炒
今晚12點定聽日10點知

LAN4101 本英文書有用

有冇人願意俾civil source我
當然give and take ，錢都無問題
跪求civil source

tg:

又話2/2出pass唔pass

Ive top up / thei / ou
any suggestions
IT3.5x

同問，Ive me 3.5x

同求

Edu

Gce中文試個報名日期過左 ，我而家year 1，請問如果我考gce夏季試（10-11月考），會唔會趕唔切報non-jupas升大學 ？

三大 first round 報個陣可能趕唔切
多數office都係叫你 出cert自己upload返上個system

教大ict聽人講過真係過3即收不過yr1

了解下先

同埋真係要睇你係咪打算教書

A、B，C，D係咩分數？
2.7係咪B g

完全唔打算進入教育界，係咪唔好入edu

咩都無先入

4.0 A
3.7 A-
3.3 B+
3.0 B
2.7 B-
2.0 C +
唔知有冇記錯。。transcript 有寫明

只好係咁

成績表最後個頁有寫

ALL COMPLETED

由部門指定的單元 (0 單元已指定)
選擇的核心單元 (不適用)
選擇的選修單元 (不適用)
增益單元 (不適用)

合格?

呢舊野用過幾次都仲未識用?

All completed!!!!!

sem 1第一次用

View completed/exempted modules.

以為YR2

COMPLETED
幾驚抄左英文

幾驚Econ會炒

大師

幾驚hvac會炒

如果有科冇顯示岀黎 係咪即係肥左？

可以咁講

BSE?

係

想知拖sir咩分了
雖然都應該係A

其實係CA交左白卷左EA全部識做曬
正常都唔洗re嘅

睇黎有咩意思，反正都一定pass

咁點走後門呀

走後門就唔洗考都搞掂啦

其實諗住入八大(即係嶺大教大)同恒大咋

#metoo
其實我都係青衣BA狗

你可以翻出去

咩科 我讀緊電磁脈衝
#metoo

驚自爆 不了

COMPLETED 係咪好大機會 仲驚緊

漏科就一定肥 completed左就99%pass

有冇巴打知道青大個電話係幾多號 我一個電話都冇收過 myportal話我肥左英文 我仲要submit唔到 好撚驚

all complete，但真係好驚爛grade！

頭先睇漏左一科而為個科fail左，嚇撚到我

All completed

我有一科唔見左

有冇巴打試過冇左一科 最後成績出黎係all pass

唉......

咩科
暫時冇聽過

留意定email睇報名時間

有無讀緊/讀完civil engineering既巴打

All pass

fyp wanna give up

Gave up already

Nice

唔好意思 year1 jj第一次用
想問下係喺邊到睇

都話按一下網上選科之後按view

禁個舊野個段字上面都比埋你仲想點教

個科後面有R都咪都好大機會要retake?

暫時有唔見左個科，studying 呢兩個好大機會re
後面有R係點既樣

呢個唔係好大機會 係一定re

好彩呢個唔係我

呢個先係
輕鬆

出Completed 應該多數平安

求過三

sem 4 english 口頭匯報預咗拎D..... 一定拉低GPA。屌

Sport 2.7 係咪食得屎？

仲有8日
Gpa god 3.8

OU 2.5都入到sport

好驚 feel到中文可能d左

LV4定LV3果個

lv3

呢科講齊D內容一定唔會D囉

今個sem中文9個credit
好癲

2個人對話個到我講到完全唔似普通話 對面個個都係扮聽得明
moodle 85分
present 照住ppt讀, 讀d音都係背出黎

CA衰咗.....

仲要有一段時間無咩點望cam

CA比咁多時間準備都講得差

好不安呀

CA係失咗手 .....不過好彩靠EA翻身，冇炒到， 好大機會拎D

Sorry我冇睇到你話禁網上選科
麻煩哂

班主任叫我地個班等sem3 sem4 retake

睇完仲更加囉囉攣 訓唔著
追返舊登post 有人試過某科寫completed 但出成績係F

咁撚爽，刺激過玩過山車

留名

定啦
除左上網d人講之外 成個year1未聽過有人會咁
個個都準 completed就pass 冇左就真係肥

I大啲呀sir miss真係好親共
日撚日上堂聽佢地反佔中屌柒年輕人
痴撚線

係咁架啦，最緊要自己既立場，唔會比人動搖

如果唔係為左GPA
真係屌柒左佢地好耐

好多都係咁

好少唔準......舊登post可能吹水

LAN 4108F 要讀 係咪即係肥左 4108?

睇邊間架咋 有d好支持

垃圾ibsp

幾時有得睇英文個grade
（單元評估嗰個）

倒數六日

唔知會唔會有偷跑呢

會

有無師兄知道 en gine sem2 osh 依科到底點搞？
聽聞係爛grade 科目

Econ青衣全校炒左三成幾人
出GPA之後應該好多人quit

有冇師兄讀過T&N Mobile Network.....呀Sir係Killer, 有冇合格秘訣

A-留名 有排你背

好期待派gpa 發夢都夢見

希望冇過3

過三過三

師兄 求打救

合格唔難，但高分就好難 !
想當年做EA Project 都做到嘔血 !

今哥sem 又英文，又普通話 又osh。都唔知點死好

osh呢科打救唔到啦 海量notes
要test case study都可以幫手既

師兄 有無tg 我想睇下d test 考乜嘢

你留我add你

快撚啲知自己個grade好過日日心掛掛

我驚fyp

新手一問 獎學金要幾多gpa先有 定係每科唔同？

有咁高得咁高

其他學系真係好，有自己既獎學金。
讀AS真係慘過食屎

GPA GOD

你背晒每一個powerpoint就得架啦

IT既YR2果個FYP呢
出成績個日會唔會出埋兩份report+一個present既成績

成績表顯示讀緊

仲有五日

唔會
自己問返supervisor

好似sem 2個份c#咁掛

sem4 transcript唔會出現FYP 個grade
直至去到sem5最後個份先會有grade向transcript

今日終於冇咁凍 可以做野

屌你老母 大交合 又話回暖

邊撚度暖

朝早係hall起身有太陽
但係都係好撚凍

仲有四日 等得好辛苦

GPA god

其實星期日 凌晨應該都有得偷跑

個日應該唔瞓

有無SE 巴打收到 city cs interview/offer

如果今個sem過唔到三
我都係疊埋心水讀恆管算

你個名

city cs yr1 要cgpa幾多??

哇屌 city唔係睇埋sem4 先派interview 架咩

仲有三日

有無師兄試過apeal 成功？

由yr 1開始有同學appeal ,但無一個人係成功

其實都幾慘，DSE都比人升下grade，起碼有成功例子。

IVE是黑暗的
如果唔係點賺你學費

Appeal 要幾多錢？

第一次對入唔入岩分
唔洗錢

第二次好似係重睇份卷(自己部門睇翻)要比錢,好似500

Gpa 幾多？

每日一拜GPA god

sem1 12號先出

祝大家過三爆四
收到offer

仲有兩日

金翅又夜晚12:30有成績?

睇It狗啦

聽晚？

聽晚定今晚 好緊張唉

咪講左聽晚

仲聽晚定今晚做乜

無 好緊張

報top up
I大

有無偷跑link 放定出黎

Shape Thei

盡量避免讀啦

呢兩間超伏

I大介紹 Top up 都係垃圾
OU 都比佢好少少

歐霸杯

出左成績表

未？

唔好亂嚇人啦

未出

天晚12點後一定要開, 拜拓了,IT 狗

又玩

個個SEM都有人開呢D PO

it狗內部偷跑

偷跑好恥

有得睇？

如果你有同d老師好friend,佢地有d有權限睇到的

大3

有

唔見有 你係邊到睇

無 咁即係總要等？

等 寂寞到夜深
仲有10個鐘

急乜，聽日都出啦

應該可以開定新post,今晚一定爆post

等拖sir開番啦 個名開到

等睇BSE全面佔領呢個POST

召喚

gpa god

Gpa god

其實bse有幾多學生

爛grade了

全部都係

最後4小時

我記得有一個sem係 凌晨1點

好似冇1點幾出
如果係有就一定凌晨12點半之前就出晒

我記得SEM2大家等偷跑個陣
12點幾冇,之前唔知邊個又吹1點幾有
之後都係冇

柴大仲要個日朝早9點都冇,要下晝12點幾先出

知唔知邊個網睇gpa ?

sem 3呀 要上完10半堂先有
之前sem 1 2都係半夜12半前就有

my portal
睇email啦diu

個時係咪推咗2個post

師兄們真係好癲 又屌打我地依d師弟

你仲答佢

Cu poly ou interview god

問得出呢D問題
gpa高極有限
可以唔洗睇啦

sor 好心做壞事

唔好比膠啦 今晚你兩個齊齊貼gpa出黎啦

我想睇拖Sir gpa

雖然個款都似全A

好撚緊張啊屌

倒數

突發

你緊張到名都轉埋？

淆

It狗會唔會咁好12點就出

1230前掛

如果12點半前無 姐係要等聽日。

個名轉左好耐

個個區都見到有料巴

有料巴今年有冇去平昌奧運個D區到坐下
個陣我地都係巴西奧運個陣係奧運po撞到

有2.5都偷笑

話說拖sir好耐冇見

根據已往經驗, 9:00先開好大機會又在ser, IT巴打如果唔想捉蟲, 一振12:00記得開

拜託了, IT巴打

仲有半個鐘

根據已往經驗, 9:00先開好大機會又死ser, IT巴打如果唔想捉蟲, 一振12:00記得開

拜託了, IT巴打

特殊幼教好辛苦

冬奧不了

屎已賴

新手一問
即係email寫住朝早9點先出 但凌晨12點就會偷跑出？係嘅話睇埋先瞓

等陣會有幾多個全A成績表出現

上個sem9點3十幾分先出

只可以話之前試話1230左右出唔係一定，信不信由你

話咁快係i大已經讀到最後一個sem, 時間過得真係快。但係最估唔到既係i大竟然比到開心既回憶我

睇埋你訓唔到架啦

好啦 入正直路 仲有20MIN

你讀咩科呀 我完全唔覺得開心 仲要上多十幾日堂 我不知幾想拿拿聲完左佢升u

就算夜晚開都有機會死ser

#metoo
開心？回憶？ come on James!

我讀既係as醫療科

幫你召喚佢

準備CGPA跌破3 同大學say bye

倒數10分鐘

做咩唔睇冬奧

好撚緊張呀

希望過3

驚

仲有4min

GPA god 求過三

等睇個個都過3爆4

唔知大家要下載份PDF幾多次呢

XXXXXXXXX transcript (X)

祝大家過3

過3.5就夠

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

緊張過DSE

it狗

出左

EE仔 報到

It狗：又係時候可以撚下你班ive仔

DSE你知道會準時
但係依家未必準時有

岩岩打丁出左

升U有排你受
仲慘過讀Ive xx (

出咗

晚安

刷PDF時侯又黎

冇

未有

咩都冇

It狗真係唔識做

聽日9點啦!!

冇喎，等到12:30冇就訓教

屌你IT狗

無

個F5 icon 由上年爛到依家

IT狗

冇
如果12半都未有就可以收皮先

咁就要希望聽日下晝堂起身個陣已經出左

堅有

出了

有啦

聽日要返830

Year1有冇gpa

Completed 真係合格左

金翅IT狗醒目左

柴大未有呀

過3.8 多謝主呀

有喎

3.7

柴大有了
GPA有升

唔做fyp了 等收offer

屌 垃圾語文科

3.7都高啦 ，唔驚啦下嘩？

由第一個sem既2.24升到2.59，真係奇蹟

出左啦 謝天謝地
以為死硬嘅科冇死到

聽講語文科拎A係最難

語文拎A

4101求教學

3.83

4.0

最後一個sem疊埋心水hea讀算

差d爆4

其實gpa點計

其實BA科要幾多GPA先叫好

又俾英文拖

sem 2 追，追唔到等收皮

想上訴要點做

唔錯 但sem1冇咩意思 加油
要盡力Keep

你考成點

如果要入u 要接近滿分嘅gpa?

睇返email
上訴

學生如對考試委員會有關評核不滿，可以提出書面上訴。上訴申請表可於學院秘書處索取，填妥的表格須於以下日期或以前交回學院秘書處。

8大起碼都要過3
OU 恆大 THEI 大過2.5

目標
Thx!!

thx gpa god

EE 3.16

英文同ielts都pass
順利畢業

cgpa終於升啦 ! 雖然升左0.01

Sem1 3.31
原本仲想申請獎學金..唉

要幾多 ?

4a2b全人p

得3.75
It叫高定低 sem 1

你KEEP到有3 ROA應該走唔甩

唔係兩科語文就可以拎4.....

ok la

it 3.87

有冇圖

等埋下一次成績就畢業了

civil最低要幾多先入到u

唉

Sem2 要幾多先得

過3啊 !!!!

有冇幼敎人

個成績埋埋地

爆4就差唔多

訓返教好既

今個sem 總有普通話 好似無咩可能爆到4

BSE 要入 Poly 起碼 3.7

3.6

即係sem 2 起碼都要3.8？

其實appeal有無用

無啦，依家起碼cgpa 3.8先有得玩

請問it sem 1幾分先叫高？

靠Sem 5拉高GPA 有冇可能？
IT T&N

你要博一鋪
因為上訴係可以跌grade

算啦 點會比你成功，i大乜都唔快，收錢最快

打歐霸杯啦

你依家幾多GPA

同埋SEM5讀緊既科有幾多GPA
不過SEM5不嬲少科,你預唔會拉到太多

係之後每個 sem 都 >3.7

3.8 = ok
3.6 = 唔錯
3.3 = 人人都有

itp b左

CGPA 2.05

社科都有得打

3.8

tran 左語文科

正

節哀順變

SDD

Thei shape

May be speed ou............

之後拉返>2.5

IT Professionalism比你帶晒貓紙都B

Tran 左就唔洗計？

鏗哥

sem1 得2.94
應該有得追掛

想問下點樣appeal
Email 搵唔到

I大之光鏗哥

之後都keep 住過 3.6 poly city 都會收

全部it人

有冇咁易入啊

呢到最多BSE人
或者工程科

之後 3.6 幾難

我想問工程係咪一定要柴灣覆

Keep 到 3.6 就得

唔錯

呢度得我一個讀垃圾AS科

好人好姐I大讀AS

化學？

唔明你問乜

gp 柒左

你地做咩主題
我記得有20幾條簡

讀 定係沙田柴灣都可以？

青衣

工程一定青大

一跌跌左0.15 低到仆街得2字尾
It9打唔打歐霸杯好

辣殺AS+1 analytical sci

咦 但係見我鄰居工程係柴i 之後有個沙i

真係為理夢，同埋興趣。反正已經有offer,成績幾多都無乜所謂。

之前見高登non jupas數據庫 有人GPA 2.9都有poly offer
唔知堅定流

醫療

Speed

你咩科？

即係top up?

無科 C+ 有 3.7

係，2.8 夠入 PolyU Speed

ROA過3穩有？

咁唔poly bse 其他呢

仲要寫文叻

City BSE 唔收外校生

Shitty lo

邊份文
我都拎過

要貼相個份定係邊份

唔bse 其他既話

填 form 有幾篇文要交？

轉科要仲高分！
一係電子

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

我個陣申請填form唔洗寫文

係去完之後要交份一千字(中文)或二千字(英文) 既千字文

老實講跌左出3都預左 但都係平復唔到
諗緊讀唔讀落去好 ive都讀成咁仲讀top up

人生第一次咁有挫敗感

City 你要考埋 ielts

唉......gpa大撚鑊

Speed 好易讀，IVE 2.8 -> Speed 3.8

THEI易定SPEED易

垃圾AS多一件 化驗

Thei 再易啲，同埋 thei 同業界幾 frd，啲公司真接經 thei 收生

鏗哥我3.86

我最驚係出面唔認THEI
因為身邊D FD都話認受性同TOP UP 差唔多

得返sem5 生生性性做人

可以，過 3 都收

咁大禍 咁我即係可以收定皮先
除左電子有無其他

有資格申請獎學金嘅話班主任會唔會提我？定係要我自己搵自薦

Thei 搵埋工比你，怕咩唔認受
之後轉工就睇你第一份工做成點

恭喜門仔

或者 thei polyspees rmit

Ust見

包搵到第一份工

呢三間就任揀 major

無，ive hd 都包搵工啦

工程科姐...

其他 asso 係要自己搵，比人西十份先見得一份
Ive 比名呀 sir 就得，見都唔洗見就請左

收架，3.5 左右 + ielts 6 就得

IT 開得太多科，3.7 剩係夠入 UST computer engg，轉讀硬件

放心啦，我 ive it frd 細公司做左半年 20k

Thei 讀得過

Ching你AC定TC
我yr1 AC

咁我3.75都唔洗旨意入中大港大？

City呢？city入到掛 ？

除非你 ielts 7.5 啦，或者 it 比賽攞獎，否則大把 it 人有呢個分

City 有機

Hd 1個credit 幾錢？

舊同學畢業係包搵工
無黑紙白字寫低

Ielts拎到7.5 我應該英文溝通都lak lak聲

望下city好了，唔該鏗哥

你year幾

BU Poly 都有 computing ，呢啲無乜人揀好易入到

畢業搵工辛苦啲咁解

答單問埋speed 科 surveying 夜校收開幾多？

UE D 考 ielts 輕鬆 7.0 la

唔知

Year 1 啱啱出左sem 1成績咋 ！

我自己又唔太想入poly同bu ，所以想起碼試下city

比錢就報得，到時候點都試下啦

正常學生

勤力啲咪得 仲有一個學期

last sem都睇ga咩 即係執死雞？

係呀 記住一定要考 ielts

City 好睇 ielts

EE SEM1 3.4有咩用

唔該晒鏗哥

要番工 訓晒
Sem4 wfc

得科大 港大
科大今年派既出都3.8up 要keep3.6
Hku唔知
City聽聞唔收ive仔

ME 3.5x year 2係唔係得topup有機會？？

Btw,想問下點先可以申請appeal

Keep 3.6係個conditional offer?

答你唔到

申請上訴拎翻份form填再交翻比自己department
第一次唔洗錢

我係鬼佬教都係得c

今個sem oral好主觀 下個sem寫文會好啲

炒左英文冇著數，重讀個科英文的code有E或者F

嘩屌學店咁仆街嘅

個撚個學霸，痴線

技術性retake換個靚grade
睇你覺得抵唔抵啦

報u當然唔抵得過，例如ust會將某兩科lv 4英文作為入u條件，除非你dse 英文有3 或者ielts有6。順帶一題，工程科有d intern工要求冇retake科目先有得apply。

其實我都唔係好知點解UST會認IVE既英文

不過之後點都會考ielts

如果想junior year 入poly,要用邊個sem成績報？

bse e科cgpa 今年應該要爆4先入得番poly ugc bse

青大獎學金申請過左
係咪冇得申請了

報year 1 bse / bd of construction & environment 啦
冇左sf, Year 3啲位留返比親生hd啦
入到tran哂Credit都係讀多一年(3年)

報Year 3起碼都3.75先穩陣
仲要個個sem 6-7科先grad到

DSE英文本身冇拎2,
如果讀完HD之後再去考ielts,
會唔會比較好啲？

無3都應該去考 cv好睇d

呢兩科year 1要幾多gpa先穩？

個個都過3 叫我情何以堪🤦🏽‍♀️

IELTS 難唔難考？想CV好睇
IVE 嗰D 英文科簡直垃圾

難難地

根本就垃圾
點先可以trans語文科

有咩途徑可以報雞精班....？

歐霸

IVE 英文 單元表現報告 LCCI 有乜用？？
係咪垃圾？？

gpa唔過2

爛

CILL有班教ielts
但我冇去過
全部都係借拉把書自學

同問

垃圾黎

sem1 IT GPA得 3.39
入U仲有無希望

我好想appeal 啊

因為IVE有比個課程同卷比ust睇
果時聽個professor 講
話hku space好撚串， 唔肯比佢地睇個課程
所以唔承認太空人英文

普通話仲垃圾

我都想

IBSP點先拎B above

拖SIR又扮

拖sir幾多呀？

bd of construction & environment 係邊間大學？
btw,而家ugc得polyu有得入，cityu又唔收ive仔.入吾到poly就要入thei

2.6

你下星期五咪再遲到

返工返到好攰，無乜心機返學

拖sir迴避問題

IT yr1 sem1 3.34係咪已死

係咪poly個個？

有冇人上載sem4成績表去POLY?

歐霸杯here

諗緊入唔入ou,都係收2.5

OU 多數收 GPA幾多？

有無year1幼教人講下成績
係咪好多人過3？

Up左

唔返都A

拖sir:又A了

拖sir好屈，中文都A

我鳩吹 扮吓你哋咋嘛 當我講真

fyp 拎
b+都可以入poly 了
b唔知得唔得

讀緊咩科？ poly computing ？

不是

civil

聽人講話唔up會連interview都無
但是成績跌太多

仆街比科英文極爛個grade

個miss我屌你老母呀，堂堂用上堂時間印notes又乜柒都唔教

本身幾多？

有無師兄有osh test mc？

小酬

under 3.9
巴打你有無up?

係咪港女miss, 咩名

up左啦，個分好彩無跌

設計人得B多

今年3.8先穩陣

Design份fyp一班人比分

人生已完
grad咗返full time儲吓錢先再諗下讀唔讀degree

係好撚港女feel

有次佢問問題無人應佢佢問我地係咪全部死曬

我

普通啦,相由心生我覺得佢副面口好難頂

有冇人試過ive appeal 得左

要爆4先得

手持恆大conditional offer cgpa要2.8

請問有無師兄師姐可以比啲CON4510嘅重點/技巧俾我

我地呀sir上堂淨係講自己野，notes讀啲飛啲
我唔想衰係佢到呀

LAN4101有無貼士

冇2.8就要入year 2了

炒撚左IAQ

都係sem 1姐
仲有得追既

希望sem 2爆到上3.2啦

背句式背範文入去考
用字唔洗深，少做少錯，少d花巧野
零串錯字，零錯grammar
多引伸，多用被動句
EA包你A
利申：問左miss拎返份卷睇

想拎高grade就下個sem 努力啦 想求合格既 算吧啦
改完卷佢地會開會傾 通常派得比你係咁就係咁
你話appeal 佢都係叫你唔好蹝錢蹝時間

剩係bse先咁？

今年lan3100派grade派到人都癲
個mean 超高
個個唔係A就B+
利伸：B-

bse 爭得勁姐，年年poly bse 俾得3-4個位，今年3.8都一堆，3.9先叫穩

講左hd 1年覺得lang科lv 4仲高分過lv 3

lv4 英文全A

ibsp搞成點

未掂 過多幾日先搞

題目都未定

宜家冇左poly sf, poly又俾親生仔位先，ive仔冇4點同city asso, hkcc 爭

抵你咁串

佢串得起

新年好多野做

跪求osh mc test source 薄酬

想拎C-D呢?

有冇人收到city cs interview 3.52都唔知去唔去好

Hku工程係咪面晒試？

ME in完，未有聲氣

只想做Kong u仔

lm

3.52都有，ching 好多活動?

+1

零活動
忠義清幾多

我都係零活動
我3.66
會唔會跟姓氏派interview

都可能係 但係我已經係w字頭
3.66係4個sem嘅cgpa right?

咁姐係唔關事了
係呀4個sem

有冇bse ching可以share notes?
好想學bse呀

Wa....

乜bse sem1 有普通話讀咩？

EE仔想自修bse

bse做狗都想入 下年報hku EE la，今年EE收多人，你個分入硬

佢應該係EE year 2 sem1

ching可唔可以分享下lan4003點攞A㗎

分享埋enrichment咩科 點攞A

office 使撚12碼，返9放6 Airfield 先要shift

做好份ca已經a左一半
Ca要小心揀題目,見唔少同學係揀題目個階段已經中左伏
題目最好係愈簡單愈好,例如街市班sales推銷既垃圾產品

內容方面唔係到講咁多,因為一黎條橋唔係我度出黎,二黎驚班師弟跟啲唔跟啲

你諗住轉bse?

Thei 派左offer

星期一update完 cgpa上poly
岩岩就收到電話約interview
Information Security
我到時應該唔去算
唔想要

有冇巴打試過yr2 暑假retake?
係咪冇得報Top up？一定要gap一年？
成績表會幾時出？

大家人人有offer

去左先啦

問題係就算佢派offer
我都唔會比留位費
晒錢

收到bu email祝我新年快樂

我都係，仲以為有offer

真係
上年新年都唔會咁

FYP Credit如果拎 A and B Grade？
係咪對拉GPA有希望？
見FYP 有38個Credit
小弟CGPA先得2.05

IT科

真係笑左

望完第一眼個種失落冇報都感覺到

sem5得翻咁少CREDIT
點拉呀

算啦

想靠Sem5科目同FYP 衝刺

sem5先發力有冇再遲d

有心唔怕遲
反正最後一個sem

你sem5 4.0拎晒A都上唔到2.5

有無人知17／18 ROA個獎學金幾時先知結果？？

好似3 4月會通知你

有張FORM要你填繼唔繼續申請呢個獎學金

想問下 獎學金 同 交流團
其手係咪都好睇重GPA咖？
3.5以上穩唔穩陣？

聽聞roa 有3.0已經得

咁ching 你有無報過？

ROA係唔係要去游學團個隻?

我上年12月報左，未有消息

4字頭普通話個網上評核

ching你cgpa幾多??

根據上年data, poly computing 下星期應該開始派offer

ROA 只可以拎一次 tds/ops可以攞多一次

係
不過唔知道如果用FD成績第一次,兩年後HD YR2成績可唔可以報多次呢

TDS最難既係要3年內既活動
高中邊得閒咁多時間

真?有冇話大約gpa要幾多

+1 應該唔去city cs interview 了

有offer啦？

我都想知

未做，發生咩事

未

LAN4003 MOODLE真係隨心做啦
成份野根本睇運氣

特別係閱讀理解
做過既會明

好撚難做

做下先

唔清楚 無咩人講

最好幾個一齊做，有時撞中同一份task
利申攞9成分

廣普語法對比做完得5成
睇住教學做算

閱讀理解難D撞
冇記錯既話,上年我地係3條唔同既link黎既
咁因為佢3條唔同既link黎
好難有重覆

除飛佢地全部人都未做,之後成班同時做晒佢,同一篇既圍埋一齊
但係咁樣做唔太可行

唉，仲有幾日又要開始做

Fyp

都係既，我嗰陣係同人做左佢地嗰d先，最後先做自己嗰份

點解唔去

聽講city cs好chur

已經幫緊fd做
收答案嘅data

終於開學 最鐘意番學

心累呀

開工利是$50

edu 叫我interview
大家覺得應唔應該去

係咪都去左先啦

edu咩科

SF定UGC?

UGC BEd ICT

ICT

報左ou了

聽人講有3就入硬?

我無讀ict 仲要engine yr1 3.5都有得in
應該真係過3就得

報YR幾入?

教育得yr1

我諗過讀Edu Bafs

但得year 1仲好似要讀五年
不了

諗緊好唔好讀完year 1 defer 讀返i大
edu好似少少乞食

ICT 本身都好乞食 除左教書之外都唔知仲有咩好做

依d 咪鬼讀啦，哂錢哂時間，仲要間u唔勁

入唔到八大.....有邊間 Top up Degree 喺香港係有認受性

恒大?

樹大也不錯

黎緊想報THEi Environmental Engineering Senior Yr, 主要貪佢有Entrance scholarship and HKIE certificated 有冇師兄係讀緊or gard咗？可唔可以講下哩科嘅野

有無PT ENG YEAR1 o既同學
想揾個伴一齊讀書 有唔明 聽漏書 無返學 都叫有個人問
自己嗰班埋唔到堆

呢到有冇人收到bu interview

主科勤力d就ok
最大問題係語文科
實拉低

今個sem 中文9個credit
癲

語文科暫時都OK 有B

我覺得lv.4 的中文比lv.3易! 個時讀lv.3中文壓力都幾大 ! 而且個grade一定比lv.3高 !

poly computing 睇黎又要等下星期4

今次9個credit我點都chur盡佢啦
同埋今個sem個呀sir教得幾好

作文易好多

要攞A其實唔難

利申：串佢串到掃埋地都A

你同佢熟晒fd底咪得

同佢講暗號就得，同佢講8449就ok

利申：揸開 Benz TT 8 _ _ 9 返去

英文C 咗

呢個sem.....好多功課......屌

又扮

ive secret最新個個post

聽日考osh mc 好緊張

鏗哥入來打救我未

輕鬆

師兄有無source😭😭😭🙏🙏🙏🙏🙏

重酬

美景排隊個個？
其實人類嘅跟大隊心態就好on9嘅

如果比你見到咁樣情況
你會選擇指揮大隊排返入去？
自己一個on99 係入面排？
定係跟大隊排出面？

同佢講唔俾A 既話 因住8449 多返幾條花紋

[member]睇你d線插得實唔實
我果年有2組，條24pin線未插到盡，火牛線個扣未扣到底板個扣位，即肥
走線靚會加好多分
但個垃圾大陸deepcool箱唔撚好走線
［/member]

HW的MICE同學
你張學生證同八達通已拾獲
請打港鐵熱綫查詢
唔好比$100 ive賺

IN 沙 大 神 科 COMPUTER ENGINEERING WE TRUST！

柒死人

跟自己感覺砌就得，光頭佬成日用錯螺絲，唔好俾佢兇到，有錯就大大力插佢

想問樹仁大學收 GPA 係咪同 OU一樣收 2.X ？？

樹仁傳理同社工收得幾高之外
其他都係9派9收 至少2.5以上就ok

忠告： 讀樹仁悔終生 OU恒管更稱心

即係 OU好過樹仁 ？？
講下點 ？

樹仁一定要你由year 2讀起
OU Senior year直入year 3

自己諗啦

Deepcool箱咪算好囉 我嗰陣砌機GTR垃圾箱咋 每次砌機都驚爆炸

OU係咪只要GPA過2就得？
唔似樹仁要 2.5？

都係要2.5
apply左先啦 睇下佢派唔派interview都好

砌機有冇試過整爛野 ?

Fyp諗起都嘔

今日有冇人去207b

想問你地講既OU學位係咪直接OU DEGREE而唔係TOP-UP?

首先要搞清楚咩叫top up
senior entry就係叫top up
除非你由yr1 讀起
否則都係叫top up
(都係名一個)

我讀旅遊會議
但搵極都冇ou嘅資料
但其實佢gpa嘅門檻係咪都係2.5起咁樣？
依家我Gpa3.0x，有冇機

3.0幾就唔好ou 啦

我朋友3.2x 都係想報ou 但佢成日話收唔到interview 又見到有人已經有offer 日日問我點算 有時真係覺得佢幾慘

好
咁係咪都係應該都係shape top up

報埋ou先啦 其他人2.5 以上基本好安全咁入到ou 反而我想知依家點安慰佢好

聽說太高GPA會直接唔派 驚派完都唔要
有個師姐LingU 3.6幾都冇interview
反而3.2 3.4就有得in同有埋offer

3.2就報多幾間啦

佢個分咁尷尬 高少少就話姐 得3.2x 其實冇太多選擇 bu poly city 報過曬咩interview都冇 ou都唔派就真係人生已完 係咪都報定先 有殺錯冇放過啦 祝福佢順順利利啦

讀ive 個gpa其實要3.7以上先大機會有ugc
除左某d engine科

Ugc Mech都收好高？

BA啲講

派GPA同其他asso係睇齊
主要係睇interview表現同埋英文能力
(city除外)

即係都會有機？

好耐無拜interview 同 offer god

拜兩嘢bu

city cs

offer god顯靈

Nope 堅守bu

祝你好運

真的很累 最後3個月

準備開新po

今年無選科post？

去埋city interview 啦 呢加同佢講番可能仲有機 bu可能唔再派

你呢加等可能白等

Year 1 JJ 想入CU記得報2019 DSE 啦
免費考返level 3